一個男仔秒回代表咩？

傾咗一段時間
會傾電話吹水
好多時都喺秒過回
其實佢喺無聊定咩？

唔重視你 唔會秒回
完

代表佢好得閒成日拎住手機

認同 秒回純粹係佢好得閒睇手機

唔代表乜 可能習慣

佢好無聊/同時覆其他人